5 月天= beyond

牙信= 家駒

都係靠一條友

??

冇撚病吖

五月天好似唔係靠阿信
佢做主音好似係因為彈結他唔夠人勁先被逼去做主音

如果beyond真係4個行到今日
可能真係會變左五月天依家咁商業

望下家強

佢作曲詞

push

如果當日死果個係家強宜家會點